免費派發"堅雜誌": 九子判刑未解決 何君堯誓除佔中遺害

突發！紅隧天橋有兩個後生女免費派緊"堅雜誌"撐修例，作為良好市民應該一齊去拎多幾本派街坊，第兩個妹妹可以早d 收工！

食屎啦

咁你仲唔快d 叫人去拎晒佢

拎多d 轉廢為能

快尐拎晒佢去回收桶

拎完轉頭掉入劉江華個口到

製造垃圾

兩條女咩樣

又係隻食屎狗

自己去睇，順便拎幾本俾屋企人

仲有埋app 添，快d 睇下屋企人裝左未

有錢真好,,自己宣傳自己

佢科水自己出？搵定回收箱幫下佢

《堅料網》：有波經、馬經，仲有鍾樹根

2015 年除了《HKG 報》，還有另一新建制網媒《堅料網》。網站於 2015 年 9 月開張，以「不問立場，只問是非」為口號 — 不過該網站的老闆，卻是明顯的親中人士。

根據《堅料網》網站的介紹，《堅料網》由「生立有限公司」擁有。據公司註冊處資料顯示，「生立有限公司」的董事為陳崇煒。根據以往報道，有一名與陳崇煒同名的人曾任《文匯報》記者，及一份石油雜誌的主編，並且曾是上市公司中國綠能（1159）、亞洲資源（0899）的執行董事及副主席，及曾任森源鈦礦（0353）與鈞濠集團（0115）的執行董事。去年資深傳媒人陳南離世，特首梁振英之後在網誌撰文哀悼，憶述80年代他與《文匯報》編採部人員常常來往，結識了多名《文匯報》記者，當中包括陳崇煒。

《堅料網》有顯示為網站供稿的博客名單，當中包括鍾樹根、梁美芬、馬恩國、鄭承隆、屈穎妍等。不少名字都跟《HKG 報》重覆。

今次梁天琦與《大公報》記者爭執事件後，《堅料網》刊出一篇題為《梁天琦與記者地鐵站爭執 網民責記協扮啞》的報道，大篇幅引述《大公報》一方的說法，文中又與《HKG 報》不約而同批評記協在事件中「扮啞」。

但與《HKG 報》不同，《堅料網》除了政治新聞，亦有大量其他範疇內容，如娛樂八卦新聞、體育新聞，甚至是波經。

文匯報呢幾日都瘋狂加印係街免費派發，大家留意下幫屋企人拎免費報紙

法國黃背心運動的 8 堂課

係咪假膠玩鳩執葉6c咋？

堅野，自己上網睇下佢d 內容

バンダイ）ちいさな立体マスク 10枚入（アンパンマン）[マスク 不織布マスク 不織布 子供用マスク 子ども用マスク 子供用 子どもマスク ますく 風邪 かぜ 風邪予防 pm2.5対応マスク 花粉 小さめ 花粉マスク キッズ 子供]
[楽天] #Rakutenichiba

得閒可以望下 下就放題左好耐

thanks